各有各做，但邊個阻親同搞親勇武抗爭者就一定係鬼！

勇武抗爭者係用黎保護同支持既！唔係用黎篤同阻既！

報乜野有人去台灣呀？二五肥佬黎！